黑警再以防疫之名阻市民旁聽

47名參與民主派初選人士早前被控串謀顛覆國家政權罪，15人獲批准保釋後隨即被律政司申請覆核扣押，律政司撤銷其後撤銷其中4人，高等法院今日開庭處理餘下11人的保釋覆核。多名市民專程到庭支持眾被告，逾150張公眾席籌號於早上8時半前派發完畢。下午近2時，警方以橙帶圍封現場，並向在場市民發出599G限聚令告票。

下午2時，警方突然廣播「限聚令」警告，警方隨即拉起橙帶圍封在場市民，並向他們發出「限聚令」告票。部份市民非常不滿，當中不少人是取得法庭籌號在現場坐下休息。此外，現場警員一度稱告票不足，要求橙帶外的警員遞上告票。下午2時15分，警方仍在發告票，惟距下午開庭只餘10分鐘左右，未知取籌旁邊人士能否趕及。

下午2時18分左右，部份人收到告票後離開，有市民批評警方「不合理」，直言自己一人坐在現場，沒與其他人交談，警方亦沒有驅趕，他根本不知道涉嫌違反「限聚令」。他明言一定會向法官抗辯，拒絕交罰款。吳女士破口大罵，自己是有旁聽籌才獨自坐在現場，狠批警方濫告，「你唔畀呢張票我，我就唔會入嚟啦係咪先？你而家畀呢張票我又告X我，係咪你大X晒呀？」她又稱自己是綜援戶，交不起亦拒絕交罰款。

亦有市民批評，警方指示混亂，有警員稱不是票控他，叫他離開，但之後又有警員要求他坐下，讓他十分混亂。葵青區區議員梁國華稱坐下才一分鐘便被票控，完全是不合理；又擔心有長者被票控，交不起罰款，如需上庭亦會擔驚受怕；強調絕不會交罰款。

push

去左k11執法未

狗a:全部同我坐低
人1-150：(坐低左)
狗B: 做咩坐低呀，599豬告票

K11果班係咪又扮睇唔到選擇性執法

其實警察冇做錯到，到時又搞到有旁聽群組就唔好啦

收皮啦

k11冇群組？

已封鎖會員 - Tony_Stark
完全封鎖

on9低賤五毛狗

上面5毛分化撚垃圾嚟

屌你老母

做五毛做到咁Hea

K11個班咪又係睇唔到
俾賤種有得執法真係好撚恐怖

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團